老豆搵仔被捕？

1338 #大拘捕 #拘捕行動 #懷疑爆炸品案
警方昨晚多區行動拘捕十多人。消息指是涉及羅湖站港鐵車廂、深圳灣口岸垃圾桶、明愛醫院男廁懷疑爆炸品案
#有線

差佬對外文宣姐
唔係點合理化佢地行為

老豆搵仔唔係base外國咩

九十二啦

樓主連老豆搵仔係外國都唔知
訓左幾耐?

老豆搵仔成team人係poly叫救命 你訓左幾耐

咪係

推

係外國點放炸強

老豆搵仔admin係海外 前線係香港

班黑警做場大龍鳳比你地公眾睇炸

之前咪有幾隻狗入左屋既

果幾個係扮比人拉架

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

老豆搵仔2,3..好似FF9

黑警 自編自導 大龍鳳！

fast and fXXX 9唔識串

李桂華斥責市民及區議員於凌晨阻撓行動

係咪依單 ????

見你有"材料" 咪老屈你係老豆搵仔d人

fake news

放嗰班都唔係老豆搵仔

似抹黑多 真心